［香港人條命真。矝貴］大家必須歧視排斥所有不佩戴口罩人仕

至今岀街都仲有超過半數人冇戴口罩
特別D廢中廢老 新移民
佢地條命賤過地底泥一件事 好心咪撚拖埋我地落水啦
香港人條命真心好矜貴
班廢中廢老最中意上大陸叫雞
趕住拖喼上大陸團圓
快d攬撚住一起死啦

所以，大家要由日常生活做起
歧視所有不佩戴口罩既畜牲

係街一見到d畜牲就要誇張式彈開9丈遠
要奏眉啤實佢地，手作狀遮口鼻
表現絕對的歧視同排斥！！
不戴口罩=帶菌者

不戴口罩=帶菌者

新一年 我靚女一名祝願：
香港獨立 唯一岀路
天滅中共 全黨死清光

push

推

支持同響應

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

無訪

反正戴口罩都比廢佬啤同擢

我地更加要排斥佢地

老無認同

留條命 煲底見